[Gay Post 21] 打字機是聖潔的

[Gay Post 21] 打字機是聖潔的

親愛的朋友您好，歡迎您來到我們的Gay Post。
今天過得還好嗎？此刻感覺到性福嗎？
現在，我們想要邀請您，打開腦洞，
與我們一同聆聽，巴打們的心情記事。

我

撻整好個底 , 落custard cream ,
上面擺靚佢就得 , 高效

仲有奶凍 , 又係方便易整

有無蛋糕成品相？

唔食生果

留名

Footnote to Howl Related Poem Content Details
BY ALLEN GINSBERG
Holy! Holy! Holy! Holy! Holy! Holy! Holy! Holy! Holy! Holy! Holy! Holy! Holy! Holy! Holy!
The world is holy! The soul is holy! The skin is holy! The nose is holy! The tongue and cock and hand and asshole holy!
Everything is holy! everybody’s holy! everywhere is holy! everyday is in eternity! Everyman’s an angel!
The bum’s as holy as the seraphim! the madman is holy as you my soul are holy!
The typewriter is holy the poem is holy the voice is holy the hearers are holy the ecstasy is holy!
Holy Peter holy Allen holy Solomon holy Lucien holy Kerouac holy Huncke holy Burroughs holy Cassady holy the unknown buggered and suffering beggars holy the hideous human angels!
Holy my mother in the insane asylum! Holy the cocks of the grandfathers of Kansas!
Holy the groaning saxophone! Holy the bop apocalypse! Holy the jazzbands marijuana hipsters peace peyote pipes & drums!
Holy the solitudes of skyscrapers and pavements! Holy the cafeterias filled with the millions! Holy the mysterious rivers of tears under the streets!
Holy the lone juggernaut! Holy the vast lamb of the middleclass! Holy the crazy shepherds of rebellion! Who digs Los Angeles IS Los Angeles!
Holy New York Holy San Francisco Holy Peoria & Seattle Holy Paris Holy Tangiers Holy Moscow Holy Istanbul!
Holy time in eternity holy eternity in time holy the clocks in space holy the fourth dimension holy the fifth International holy the Angel in Moloch!
Holy the sea holy the desert holy the railroad holy the locomotive holy the visions holy the hallucinations holy the miracles holy the eyeball holy the abyss!
Holy forgiveness! mercy! charity! faith! Holy! Ours! bodies! suffering! magnanimity!
Holy the supernatural extra brilliant intelligent kindness of the soul!

Berkeley 1955

大家好

冇 , 因為唔靚所以從來唔影

好想整蛋糕但個焗爐掉左

咁無野了
可唔可以整俾我食
就生日

俾返美心價錢你
一係肉償

芝士蛋糕呢?

整d唔駛焗既

一係黎我局企整

其實好煩 , 整一大餐
整完又一大堆野要洗要抹
純粹係消磨下時間

少少ok 焗既可以食得少少 怕漏

精味芝士蛋糕

想當年最拿手係整linzer trote 一定要焗

食野先

食咩

掛住做其他野，最後無整蛋糕
次次都係咁

諗起American pie

咁似tumblr 睇倒果啲片既情節

係廚房 後面果個狂抽插
前面果個若無其事 照做野

貓津輕輕劉明

好悶

訓醒

好鬆

識整甜品

得自己係屋企先會整蛋糕

好多人啊....
金鐘

可唔可以偷摸低

新宿多ｄ

可以揸

識乜都無用啦 醜樣

好食咪得

係bf 整既收到已經甜甜

淨係識煮飯
甜品只限於拔臣

煮飯學極都學唔識 冇咩想像力

煮飯易好多
可能係自己食個要求又再低d
講講下又手痕想煮下

跟食譜煮

咁我識
但以前見工人姐姐煮餸 , 係唔洗食譜
然後自己可以諗到煮乜同點煮 我唔得
冇食譜既話我就只兜熟d野就算

佢個腦就係食譜庫

創造力先最重要 , 記憶力係其次

睇得多食得多自己就會幻想倒煮咩新野

過多幾年你就會好似姐姐咁勁?

煮左兩年幾好似冇乜長進

你煮咩多

菜就咩菜就係咁煮 , 落d油落d調味加水炒
有時蒸下蛋 , 蒸下排骨 , 肉片雞柳個d就拎去炒
其他野就係跟食譜

ok啦 挑戰下海鮮

何文田站真係行撚死人

海鮮類

海鮮清蒸算啦

海鮮多數西式造法 , 中式咁拎去炒硬係怪怪地
唔鍾意薑 , 但唔用似乎去唔走d腥味

佢唔食蒸魚 蒸蝦蟹又"梅"

西式係點煮
鮑果d 拎去炒會縮晒水
蝦蟹蜆炒好正

點會霉 買新鮮應該唔會

牛油果 , 香草 , 蒜頭 , 胡朝之類 , 炒埋一碟 ; 食唔死
一係就芝士焗

唔買新鮮
我食三淨肉 , 唔可以睇住佢死或者隻動物為我而死

好想有焗爐

我變成點 都無人會care 利環im coming

#alwaysbetruetoyouself

搞咩

尋晚聽電視堆神棍話 , 原來穿環會影響運程

利環少年is coming

點影響法？耳環都唔得？

Post名點解

穿利環kiss會點呢

話個鼻就財運 , 耳就人緣

頁頭有首詩

Idfc

I dun funckin care

講下姐

個頭痛撚到爆炸 終於收工

幾時穿

貓仔

睇心情

仲穿左咩環

食野係咪要除

蟲仔

燈塔學校教通識個劉國忻係咪mb

何出此言

唔洗

有冇相鑑定下

有fd研究緊 , 叫我俾意見

樣似語氣唔似

就係咁先煩 我估60%

依加好多依d type既直仔

不過樣似可能因為上鏡被迫化妝

對不起 ! 暫時沒有此老師資料!

咁快手

燈塔既朋友你好！咁夜仲返工真勤力

點解要刪左佢資料

我係咪會搞到人冇左份工 , 對唔住呀

睇到啊

???

岩岩放監出黎
咩都唔知

以為搞到人姐 原來係條拎問題

宜家gay既要扮直 直既要扮gay
咩世界

btw佢唔直唔gay

個friend 比左個飛機杯我

佢可能岩岩轉左link

試用打片益大家

正啦 唔洗自己走去買

點解有啲人自己又唔係好靚仔，但又要話人樣衰，到底咩心態 食屎啦你 我無自尊嘅

純粹發洩

團友來含

共用

花生仔做咩

肯定係d港女0

俾人話 你好樣衰，但佢自己又唔係好得去邊

咁直接既
不知幾靚仔 佢唔識貨

點解會有呢種人存在，係咪唔識考慮人哋個心會唔會覺得難受

比deedee檢定下

我指佢

當住人面前話 其實你幾樣衰
我夠知我樣衰啦

宜家d後生好痴線

花生仔

連登有愛

我地錫番

我又要愛

姑娘仔愛你

死仆街

唔好嬲喇 食左野未

食咗啦
你呢

tam express

其實你唔算樣衰
利申 真樣衰

你地見過晒

歡迎見me

大家都番去自歸處
只有自己一個係度

係咪慣例要挑戰十連

斷10連

姑娘仔

u r fired！

灣仔碼頭仲有無水餃食

姑娘仔是否單身？
可否屌死me 或者俾me屌死？

單身到攰
迷失在.＊ 這場﹍×°識人遊戲°°°×．﹏\
妹仔習慣俾人屌 你懂的

btw 今日番工有無變喪屍

挑戰失敗

岩岩去買少少野 咁我等緊拎貨玩下電話
之後佢一叫我 我即刻答左句hello想揾咩
慣左返工標準回答
好柒

柒到爆

先生 想搵你啊

佢應該係>>

柒到即閃

返份hea工 留力到下世

最後都買左件野？
年宵有無收獲

識我啦，
我想屌你，你又想俾人屌
幾夾呀

下世都要做港奴

100％ match

唔駛做，等你養？

都係嗰句
貓貓好鳩

20蚊買左5隻燒魷魚仔
5蚊買左舊砵仔糕
完

岩岩買係買鞋

下世做隻狗好過啦，
做柴柴，屌柴柴

活出真我

做哥基 屎忽扭呀扭
不過唔好係唔係都ja埋黎

我想買貓屎眼有少少白色液體係咪正常
係咪傳說中嘅肛門腺?

扭屎忽花

哥基好似有關節問題?

唔識
白色定透明

唔清楚啊
不過唔出奇？ 腳仔咁短要撐咁大個肥身
btw 知道摺耳貓係有

只支持領養家貓

白 養左4年幾都未見過

哥基全部都係BB

只能夠玩街貓

我個隻係比人用紙箱遺棄

um 貓狗屎無研究
google話我知肛門線出黎唔係白色？

貓巴技能發動！！

白白黃黃咁

中三個陣發動左
由未開眼養大

蝴蝶第十萬個心願~~~~

如果我發動左技能
家母應該會出大絕秒殺埋我同主人

未開眼都扔出去
無人性

我試過hello welcome to xxxxx

喵喵玩 lol?

咪住先 係咪化妝品

搞搞個wifi wait

原本有兩隻
另外個隻養唔大
果然只有肥婆能夠取得最後勝利

sad..
果時養隻刺媽生左隻夭折b都好心酸

fun

雪糕

召喚峽谷group fun

覺覺豬

嚇死 以為您做香(xiang)奈(nai)兒(er)

gd nt

我挺喜歡channel同blueberry的

有人話我傻

天氣咁凍都剩係著兩件薄過張紙既衫岀門

我話佢唔識fashion

我鐘意病態美

我鐘意話比人聽我想比人照顧

奈何我要做最strong個個

天氣凍又有咩可怕wo

病完 下次就唔會病架喇

係咁篤哥基個屎忽

今世做人對腳都夠短，不了

食完飯

聽朝又返7點呀？ 慘呀

夜啦喎

依個世界除左自己

無咩可以guarantee一世

或者

有時限既野我地先會懂得珍惜

太多

就會變做理所當然

發生咩事

good night

失去左先會珍惜

呢兩日個心有啲不安，覺得好似有人會離開我

蟲蟲係nurse?

放心

係咪傻咖....

希望啦 人愈大愈身邊走既人就愈多

今日咁早冇人

Me

突然好想食豬扒包

貓巴成日carry me

食自己

因為打緊機

明明你先係
煎你黎食ok？

不能心存僥倖

山田成日diu 9 you

有咩機打

貓巴1v5

然後死

沙田有咩山行 馬騮山?

狙擊你

富山

同我行
然後玩野外露出

可唔可以加入埋

有無人真係約過fun 多數會去邊

野外露出 ?

上水

2

3

4

5

fk u bitch

打緊丁都唔比你十連

圖呢

呢度係感情台

其實巴打係咪之前蒙古文果個

成日打丁唔好

係

你唔駛自己打 比仔仔幫你打嘛

博學 文學野0認識
環境撚一個

又無人

我都知

都係一星期一兩次

假手於人既感覺

條j已經外判左比仔仔

貓巴

自己有打，我冇咁懶

倭巴手字好靚

meba

寫字靚好屈

倭巴個音怪怪地咁

強吻你

寫返手字做鎮po之寶

啲字唔靚 不了

寫啦

屌，慢咗

?

妖 岩岩抹完身

好失敗

窩巴
倭巴
都幾萌啊

不能不了
您叫我呢d小學雞字嘅情以何堪

啊~~~~
嗯
唔得額~~
我有男朋友咖
um
咩巴啊
下面唔得啊

今晚幾開心

好淫

悶

獻醜

想奶

窩巴練左幾耐字?

冇練過

香港首個貓咪lol玩家上線啦!!
性感貓巴陪你high翻天

寫完字繼續丁

點解你丁左成日

空虛孤獨寂寞傷心難過無奈

求寫我個名

呢d先叫獻醜

ok

單機ed

飛機杯同自慰蛋邊樣爽啲

sad

咩係自慰蛋

飛機杯
自慰蛋太細

飛機杯包實你既感覺強d

插到盡爽ｄ

個底d姣花岩哂佢

同埋可以再用
不過貴少少買依隻仲正

變左成人台添

夠bitch 我中意

都唔止貴少少

玩依個又係要挷住玩
第一次用口 , 出左之後即刻玩依個

之後咪腳仔軟晒

就係咁

我會叫到喊

正啊

好鍾意聽我bf慘叫

你就好

歡樂今宵再聚

有人會嫌我嘈

邪花

原來你玩到咁激

個旋轉飛機杯邊度有得賣
係台仔blog道話係香港貨但未見過wo

可能淘有山寨

難得第一次發夢睇緊小說版doremi既動畫
未睇晒鬧鐘就響
bad day

原來琴晚玩j 字

無人陪我吹水

自貼手字

番埋今日就放日假

但都無得係屋企抖

多撚謝晒

距離十連仍很遠

你不會成功

bad boy

我應該知

我想去游水

要去露嘢？

琴日你已經講左啦

破喉嚨

但今日搵唔到泳褲

一個玩你的男人，永遠只會對你說：別走，再陪陪我好嗎？就一會，一小會……

一個愛你的男人，他只會對你說：傻瓜這麼晚了！早點回去吧！別讓你老公起疑心了。

City of stars~
are u shining just for me~
今晚有得睇

我都今晚睇
emma stone

Yo

一早就冇人

現充眼中我依d毒撚唔係人

沒有人看得見這裡有人

我諗住一陣就出去

現充

same

自己出 真毒

早

我都係自己出

冇街出

同我出

都係唔出了
冇癮

本來去邊

😭

如果xavier dolan做男友應該幾正
一定好浪漫

一定腳都軟晒

係wo佢0黎架wo

每一日討厭自己多一點

Zayn可以娶七件 , 我地可以做姊妹

上水！

粉嶺

你地其實放假未

今日起身好似凍左

未

暖喎

可能我虧左

真心呢 算暖過琴日喎

be happy la

好寒

除晒衫反而冇咁寒係咩玩法

屌，依加有啲正太係唔係都叫人叔叔

Hot Bod
全球暖化嘅原因仲唔係你？

Sem break出得街多被媽媽鬧

波蘭叔叔

叔～叔～

大叔叔

叔叔

好想鬧佢哋

發現通常都係小蝗蟲叫，真係唔明佢個蝗母點教佢

無架喇 全都是泡沫

佢地好似冇叫哥哥既概念

鬧啦 , d細路冇大冇細目無尊長
教訓下佢地 , 學識尊重長者

搞咩黎

西咗佢哋面

波叔

不過我試過比小支蝗叫我爸爸 嚇死

大少少仲識叫哥哥，依家八歲以下個啲真係唔識

有冇咁老得咁快，前兩年仲畀人問係咪讀緊中二

lech姐姐

唔出奇 要老可以老得好快

由細到大叫開靚姐靚哥靚仔

以為搬黎港島少d蝗 , 結果都係成日見到
U度d蝗好多都係朱科咁既樣 柒到喊
d細路亂走亂叫又污糟
仲有就係d蝗好臭 , 有冇錢都唔沖涼

花生姨姨

反而呢家搬九龍少好多蝗 不過多廢老

香港新界九龍冇得避

咪一樣
又係臭 , 唔亂走亂叫但講野大聲 , 又係污糟

屋邨大把喎

我果頭冇屋邨

有錢

應該得冇得行街或者冇名勝嘅地方先冇
番工除左對客個陣我100%西緊面

舊區先冇咋

lech妹妹,最近過得如何呀
各位姐姐妹妹，過得開心嗎？

返工最憎做班中國人生意

全部老一輩

冇屋邨九龍區，即係油尖旺－塘尾啫

西環都冇乜 , 有中國人都係正正常常
但返學/中環/CWB就一大堆

我生活嘅所有地方都唔少
返工對蝗返學條路好多蝗
返屋企個區又好多蝗
行街成街蝗

香港不宜久留

燙衫真係最煩既家務

抹塵

Hi 賤奴

冇比人叫過做叔叔
姐姐就有

通常白瘦先畀人叫姐姐

冇試過姐姐 妹妹就有

冇錢點走

識個鬼佬/中東佬

我本身有美國護照 多謝daddy

。。。。

我唔係

多蝻多蝗..

人生贏家

咪係

講錯野 , 潛水

我唔係賤奴

唔準歧視南亞人 佢地都係香港既一份子

Make America great again

做性奴

我隔離深水埗真係廢老蝻蝗聚集地

你係肉便器咋

我住深水埗
落地鐵站係一定會正面西d蝗
有次我直情搶左佢張飛直接幫佢出閘

好近

話說我一打肉、聯想詞已經彈左「便器」出黎
代表咩

小心俾人告 從來盡量避免任何身體接觸

代表我鬧得人「肉便器」多咋便器貓

因為佢係咁嘟張飛 嘟左10秒

無歧 隔離屋有家幾有教養同次次煮飯都勁香

不過係街見開果d 都

唔鐘意深水埗 除左方便

貓貓好惡
我會係閘入面笑鳩佢

深水埗好污糟

直接鬧/打佢尖

你先係嘅意思

高竇

好過某人嘟都唔識嘟

我睇d南亞巴打po話個d係南亞mk 冇得救個種

波蘭都唔係好好多

純粹幫佢 不過個樣係咁>>

波蘭好乾淨

個d幾fuckable

有冇圖片例子？

貓巴上次個張

污糟到全港第二冇地方認第一
mk拍馬都追唔上
已經慣左死老鼠通街小強

個個係有學識的 唔係蝻

講真 內在太差真係寧願唔食

參考圖

d 街童同mk 就算啦
都係果家人令我對蝻有少少咁多既改觀

外在只要係中東樣都濟？

同感
好怕夏天夜晚放工

細個果陣好鍾意mk街童

打柒佢

忘了川普?

去親佐敦官涌油麻地深水埗見到嘅都係低汁，去gym就見過一兩個正嘅

以前朝早7點返學又未倒哂夜香
d曱甴又未潛水 好q恐怖
尤其黃金m記個條街

無蝻令我心動到

都唔知係咪因為咁住到宜家咁細膽

外在係必要條件 , 大部份中東都自動合格
但之後仲要睇係d咩人

個d係飛仔
大大隻隻d咕哩巴基佬又好禮貌又勤力

我gym都有個正喎，不過始終膚色太深

之前遇過個難民蝻客差到仆街
都無錢找架啦 仲要呼呼喝喝
成鳩日播打打打果d 印度歌

太多毛

中東控

係嘅

細個平日都係會同佢地保持距離
只係暗地裡覺得佢地好正 , 會約出黎fun

侵侵要起城牆隔住墨西哥

中東控自豪

Old news

同中東/南亞仔fun？

做乜 約fun有問題?

以前比差仔跟蹤過 跟到去門口

以前同班女同學都有個嫁去中東石油既諗法

我會偷望
但好驚俾佢地見到會打我

mk仔 , 中東南亞控係近兩年既事

返兩點既表示已開單 可以9hea

捉入去

蝻亞魔棍..

去gym有試過畀佢地望住嘅

可以上黎一齊吹水

愛滋黑棒

大條？

帶套架ma

既然有人鍾意南亞
有冇高lv啲鍾意黑鬼

mk會特別大架咩 ?
中東仔就一般, 食過一次only

強姦帶套？

鐘意睇

我問中東啫

你合作d禮貌d邀請佢入去 , 叫佢戴
咪唔係強姦

3個 真心好驚 專登兜路去士多買野飲 佢地係後面等我

有啲ok

唔好食我

輪大米

雙龍後入、口再一條

深水埗個頭有pair 肥婆x黑鬼 唔知您有冇見過 由細到大成日都撞到
黑鬼都鐘意重口貨

諗下都興奮

鬆

我知你想畀三個中東仔咁玩

又唔一定粗

包頭個d差仔 唔係靚仔個d

見過黑肥婆

我中同ssp 肥婆 同黑鬼結左婚

抹塵濕水一抹就得啦
燙衫又係整開塊板整個燙斗 , 然後一大堆衫燙哂兩邊
有d料又燙極唔平 , 燙完又要摺

雙龍wo 幼都死喇

今日好凍

asian肥婆喎 不過鴨寮個邊真係咩都有

莫非!!!!!

改左用蒸氣直燙果d 唔洗煩
d 骨好難燙

而加唔會

1年先抹一次 太多野抹
衫通常著先燙

好似係一樓一黑鬼肥婆

渣ga

世界好細架咋
話唔定真係
(不過同佢唔熟 去飲都無請我 我都唔想去食樹皮羹

利申 非歧視

那有錢 而且我永遠唔識用新科技

我都係公司有先識用
用落真係忍唔住買左個番屋企

可能人地美國人

得閒就抹 , 通常睇書就抹野

睇佢番男家鄉下d 相唔似
好似睇緊無國界醫生d 宣傳片咁

一掃落去就會平?

神形容

係啊 個頭成個吸塵機咁果d
放係個位度蒸一陣就平晒

肥婆係最豐盛嘅資源

我媽媽話d衫著下就會直

屌 係街爆笑左

其實好慘

啲圖賤撚到呢

true
我剩係有約會先會燙出街

停唔到

原來係我問題

d仆街台仔成日都狙擊d黑鬼

約蝨夫無得輸

學哂古代支那d衰野

原來係你打的

唔識打個瑟字 宜家識喇

仲貼切

咁玩好正
（喺街唔好睇）

仲有無
好正

直接whatsapp比男朋友喇 做得咁隱晦

有無人話我知係咩
係街，唔敢開

我有畀佢睇

大到可以唔洗do

骨子裏就是個騷貨

冇乜問題啫

煎瓖三寶填滿左我寂寞的心

好想鳩嗌鳩唱歌煩住人

唱黎聽下

想要咩文

等bf放工好悶

諗下煮咩

跑緊返屋企

今晚冇得同bf出街

蒙古文

今晚睇戲 , 出去食

咩戲

兩個星期冇得同bf出街

When you're gone
The pieces of my heart are missing you

When you're gone
The face I came to know is missing too

When you're gone
The words I need to hear to always get me through the day
And make it OK

個個有bf係度呻悶

其實就算係正貨海報
佢地個姿勢望耐咗都幾鳩

冇bf咪可以搵fun ,仲精彩

唔搵

無BF同我出街

重現果個年代d舞風掛

冇人同我fun

成個ps已經唔合格啦 仲衰過我d同學

救命呀 好憎新年

你要派利是 ？

有仔仔同我結到婚實派

出街多人又唔想出 , fd又去中國或者去拜年
學又冇得返 , 返工又特別難頂

豆腐

咪係 迫到癲
唯一可取既係夜市食街邊檔 （都係好撚迫

茄子

唔係輩份大都要派咖咩

青椒

係架咩？
我屋企果邊無呢條rule

nono

已經借定好多書 , 買定哂d日用品 , 準備同bf毒足咁多日

好似結咗婚先要派

閃閃閃

已經唔洗煩呢d

明明咁好味

唔使同屋企人過年？

勁辣青椒

冇屋企

花生仔食明明巴

好過份

青椒唔係唔好食 , 但炸青椒唔好食

羨慕

辣
虎皮最好味 唔係間間有

我行落樓下就有

funny哥

係邊

阿媽已經2年幾冇聯絡
老豆小學個陣已經離左婚 , 有新女
生日過節有電話有錢到

講左咪自爆

邊個奏大你

咁好啦…

阿媽同工人

不過係油尖旺區

成日幻想唔到住油尖旺d人係點
識唔到住油尖旺既人 係咪好嘈?

食飽飯又係時候瞓覺

我果邊比較靜，我都幻想唔倒旺角油麻地尖沙咀啲人點生活

樓下成日有醉酒佬已經覺得好煩
如果住西洋菜街個邊應該會崩潰

內街唔嘈嘅

仲有住街市樓上果啲諗起都污糟

每日4 5點就要聽d菜啊魚啊落貨

返大角咀夜晚行過旺角街市會見倒老鼠

老鼠

又話唔自爆？

捉隻當倉鼠養

好隔涉

咁先好，少蝗啲

大角咀咁大

過海方便囉

大角咀幾好呀，康文gym房又算少人

有次試過有幾隻係我腳邊風馳電掣

其實好細

連埋奧運果啲都大啲既

二連

三連

四連

五連

六連

七連

八連

九連

十連

個啲唔當啦

我鐘意d平凡既生活

乜水

波蘭仔示意圖

我冇咁瘦咁白
可能釘少自拍啦

台仔 我無咁多肌肉

咁你副body係點

留名睇

靜到

冇乜肌肉獲瘦地最正

同darling去街街好開心

同男朋友行街係我最唔開心既時候

我個人上鍾意肌肉

想個波大d睇落個人冇咁頹

大波幼腰

練波唔練背會駝背

好肚餓

冇人陪好難做
尤其我呢d一拳一個嘅

唔是她男友
佢係我隻狗，所以佢darling都係我隻狗

又要等

你地關係真complicated

聽日係咪大部分人都唔駛返工返學？

今日已經off緊

d人今日先收爐
你做乜可以咁嘆

我係個波扁既 凹入去 落d就胸骨凸岀 再落d就有個肚仔 然後有少少肚腩個條痕 左右有幾深人魚線 有d肚毛

要應酬親戚仲攰過返工

要返工

廢老表示唔使

已經互相放棄了

學生

有冇相睇

唉屌

年關難過

金鐘站轉車，排左半個月台，應該要6 7架車

咁幾時先要返？

係 放一日
但要自己出去避團年飯

呢or鐘數過海好挑戰耐性

放低利事好走啦 問問問
年年都係咁架啦，唔通今年突然多對翼識飛咩

唔記得 好似下星期三

一定要出，要去灣仔
然後今晚仲要返工

唔好話話海啦 太子轉車都係

要番通宵?

Sem break 左幾耐，放到連幾時返都唔知

平時寧願上中環再用勝利者嘅眼神望住班金鐘沙甸魚

今日先放

第3班車了，向前行左5步度
我諗要14 5班車

ok 法官大人 我無其他問題

我尋日又侜依個時間轉去灣仔食飯
係金鐘見到依個情況即都係

但我醒
即刻一個轉身跳上紅色線，搭到去中環，再用個保特嘅身手跑去藍色線月台度，輕輕鬆鬆上到車

Yes ,學埋晒你d野

沙甸魚
明明自己就係灣仔

貓貓d畫好笑好QQ

最多今晚番夜d 係度
如果你得閒吹水

X光 (貓巴ver

Bam

我要同你自私傾
俾人見到我係度發姣點得

PMPM

你去行年宵？

要遲到了，dklm d蝗仲要打尖

唔可以咁自私

in手指公畫功we trust

個波低d

我驚一pm 原來又本身識

唔搵你出街

預埋你3p ok？

Bit.do/hehepm

搭地鐵既時侯老友記仲可怕過蝗

唔係呀，我杯葛左年宵

你本身識好多人 ？

咁岩既 我被年宵杯葛左

係依個時間，逼到上車，
就無人會當佢廢老， 更偽善都唔會讓

去到月台個個廢老都請晒童上身
分分鐘撞到你骨都散

經過喺日本嘅磨練我而家唔會驚係香港搭地鐵

其實係咪得你睇倒

未去過日本
係點

呢個真 之前8點係新宿同fd上山手 真係體驗到人同人之間可以有幾close
同行女仔比人夾到對腳離地

大阪定東京先

如果俾靚仔夾應該ok？
利申 非地鐵痴漢

個個咪我
btw其實真係好易比癡漢搞 尤其比3-5個男人夾住嘅時候 根本係睇唔到下半身發生緊咩事

日本d情節 事出必有因
你有無蝕底左俾人！

邊有咁多癡漢
擔心下個女仔好過啦

女人唔係我考慮保護範圍之內(?
身邊d 女fd仲惡過我

如果您隻狗死左 您會想收一張點樣嘅畫
定剩係隻狗最開心嘅樣嘅黑白畫就夠?

gentleman

除左門口讓佢地入先 我諗唔到仲有咩可以做

或者會想要張自己同狗狗一齊既畫？

人肉扶手 起重機 我都係去到呢個程度姐

個親戚話隨便 我心諗隻狗又唔係我嘅 家下佢先係老細
如果主人+狗都黑白又好似一齊死咁 好煩

出殯用就黑白狗，紀念就彩色主人狗啦

比人摸過兩次

唔一定要黑白既 佢要俾幫佢畫？

btw 諗起上次係街遇到隻肥狗 唔知佢最後點

到灣仔了，
頭先我都俾人夾到離地，
好彩我捉實個正太

你真識食

其實唔算少

紀念 掛牆畫 佢咩都話冇所謂我又唔想hea比佢

然後灣仔站有人arrest

你啲畫實好靚

好彩冇事

你幫佢做resuscitation

其實佢咁無所謂仲有無必要。。

一 諾 千 金

貓津繪。拙劣也

我睇左3秒，
有人貼緊aed，但無人㩒緊

有冇認真畫作睇

god bless

佢都無出聲，我地係金鐘站一齊等左20分鐘車，
已經建立左愛，佢有伸手去拉返我
雖然全程無對白

利申 中二

恭喜已經搵到愛人

您又眼白白放過左一段愛情

驚自爆 真係好想睇就pm我啦

感到難受，我真係唔值得有愛

講開日本，
上次去京都坐地鐵真係沙甸魚
我隻手仲掂住人條J...又迫到縮唔到，個日本仔又冇反應

我搵到你 所以決定忍痛放棄佢

佢等左好耐
有大隻仔掂jer

咁識講野

好在坐得兩個站，尷尬到死

愛上我未

京都有咁迫咩

點pm

有

容易得到既愛情係唔會珍惜

鐘意親人都無好結果

btw 你果個男仔仲有無連絡

拎到佢啦

我一陣開個email，你俾你contact 我好不？
好大工程

邊個男仔？
無！ 唔識佢，今日無搵。
我諗佢唔會搵我，佢揀左

實收埋唔少

食完千兩 二百蚊 無feel既 餓死人咩

咁快放得低

用釘巴條link 填contact

開到單就豪食？
千兩咩黎

畫開啲咩

我好公正 係佢地成日調戲我

Um 二百蚊唔豪掛

和牛卷blacklisted

唔巧呀

Pmed

巴打係九龍塘返工？

附近

係咁講住先
就算我搵佢都無用啦，
都俾人拒絕左，仲醜唔夠咩

個人畫風係面容扭曲猙獰嘅人類
但咩畫都要識 大部分都曉

本身識

食仔先會飽

又識

好人卡已收慣

拜託釘少了

我估識咋

咩樣先

大家放假放到幾時

車箱喎

車箱都冇咩人

你地本身唔係已經有晒聯絡架咩

到下世

Me too

初五

初一啟市

Lihkgwanchai@gmail.com

任何聯絡方式，希望本身唔識，
係同事的話 我會自動潛

唔識架
想搞返個event見下各位巨巨

無面見人

契gay呢

同事？我好似無同學係gay

Sor, 我同熊本蟲可能係同事

咁你識咩

你又知?

9 guess. 因為我初一都要返工

九龍塘無佢間鋪

我上次放工時間上喎

我同事全部女人黎

好多sales都要返

我以前都要

太早食野宜家又肚餓

我錯啦， 我以為釘少係 一個係又一城做sales 既frd。
原來一場誤會，我錯了。

明既明既 被彈鐘

已check. 真本身識。
以前係大line grp 識

咁都check到

大line grp好難識人

同你傾左幾日，你就出左pool啦
就無同小弟傾計了

靚仔去到邊都識到人

浮浮又沉沉

你

我好耐無岀pool wo 我之前真係又一城 你係邊個

窩巴您有冇tg啊... 我冇line

咁我知了
你在明 我在暗 hehehe

您再比釘巴

好麻煩

thx

Btw比左

sor lor

有得浮下都好呀

大grp d人騎騎呢呢

人總要咁樣成長下先知自己想要咩

蟲蟲出過pool

hehe 入番pool

又唔駛咁，
我地唔算好frd，但都無仇無怨呀

我真係恭喜你呀

都唔知你邊個 大grp係之前個line grp?

我有講過架啵 做咩個個咁既樣

好耐之前係高登果邊，
後尾摺左果個line grp.

下 人地無摺架聽聞 唔知係咪個個

咁可能係開左新 無預我，
是但啦

大細a個個垃圾grp麻

萬惡既line gp

垃圾grp會玩到火滾 理解不能

好小圈子架

係度吹水幾開心丫

私chat 可恥
堅守呢個po

又唔chat 我

依加個tg grp好d 最憎狗公狗乸 司馬昭之心路人皆知

無人記得你了 成日唔上水 做cdrom

嗚 就黎比貓巴個碎陰電死

開sem了

唔知u life開sem有幾忙 讀得書少

放假未

聽日day off 連埋個假

嘆啦你
聽朝番學睇完牙已經唔知有咩好做
無得番屋企

好多巴打都好年輕讀緊書
青春真好

老都可以讀書既
好似我咁

巴打讀緊U???

我唔年輕喇

好似係 除非唔係

你係咪上次個abc巴打

好想讀u

冇讀U

我都係

但你已找到人生目標 （？

Yes, 無再入grp了

巴打都做野??
我身邊D同事幾乎全部都係是非精阿姨

冇U讀就冇人生

係呀巴打你仲記得

好柒

想同bf結婚一生一世算唔算人生目標

大把中同無讀u過得好我幾多

算 你好幸福架啦

已經J左幾次

少少 你carry到

我有好多野想學

其實釘巴都幾好J

但中六個時老母中風搞到我好大壓力

好想睇添

柒足全套

興趣定咩野

過左去唔好諗番轉頭
宜家過得ok？

Knowledge

要放棄份工全職讀番書既話你ok？

反正我都冇野做

當我無問過

首先要入倒U

無人理你 走喇

求啪

有喎

依加連細粒過你都唔放過

non－ju得唔得呀

呢個有樣嘛

唔...勉勉強強
不過我見到佢真係唔知點亦怕將來會更加差，可能我思想太負面

公廁

佢直接無視我

將來既未知數既野唔好驚咁多喇

想見識下貓仔

嗯
搞到我出櫃都唔敢

好似真係jable

排下隊先

人靚畫靚

會唔會一路滲下滲下d signals俾佢做下心理準備先

有經濟能力既話我會淡淡咁出

你哋其實講緊group？

你成日ff我身材

我唔知 不過佢地好似見過貓巴樣 ？

不過可能老母都知嘅，但我真係唔敢直接講

應該無gp掛

貓巴

組團食貓巴就有

靚靚仔仔都要叫雞

我都唔敢
要做好搬既準備先可以直接講
所以打算搬出去就直情講都慳番

五官麻麻
不過副計應該幾正

岩岩行緊返屋企開閘果下同條仔仔對望左幾秒

因為睇你啲自拍, 我覺得你身材應該唔會太差啫

望咩呀望 大褲浪

唉

邊度有啲自拍睇

群交

個仔仔幾可愛 銀銀地頭髮

佢喺之前啲post咪又影腳又影鬚根

有無戀愛既感覺

淫零

手 腳 嘴 鎖骨可以睇到咩

想像倒

United Kingdom
(Norwich, Norfolk) 2017-01-25 03:44:46

冇 唔知戀愛既感覺係點

你啱

你去英國 ？

我今日已經講左我身材 唔好再ff

呢句好sad

雖然想像倒，但都想睇下相

No

呢個唔知岩唔岩侵侵巴

唔靚 我非常介意

咁算